★【高鐵】廣州南站下月往港班次減四成

廣深港高鐵通車超過兩個月，《香港01》發現，內地南下香港的高鐵班次下月起將有所調整，從內地購票網站「12306」網站可見，由下月5日開始，由廣州南站開往西九龍站的班次，從每日34對減至21對，跌幅近四成，連由深圳北站和福田站開出場的班次亦同樣減少。

港鐵車務總監劉天成未有解釋班次減少的原因，只稱班次是有增無減。

笑乜春 你唔洗交稅？

港鐵車務總監劉天成未有解釋班次減少的原因，只稱班次是有增無減

咁加左係邊，大陸減左個幾班轉左正係for香港人？

你識老貓？老貓真係唔洗交稅

綜援要交稅？

反正本身都係想方便老解入嚟，是但啦

可能加左係西九去石崗呢
真正為香港人嘅鐵路

運兵，使閪理乘客量咩